1) 修改AndroidManifest.xml 中android:testOnly="true" 改成 android:testOnly="false"，或者直接去掉。
2) 這是android7.0的新特性,也是androidstudio預設簽名的方式,採用了APK Signature Scheme v2這種簽名方式.所以不難解決了.

解決問題:

build→generate signed apk→填寫資訊,next→輸入密碼→signature versions勾選V1

然後生成的apk就沒有問題了
